做人其實有咩意義

因為你未遇上我❤️

嚟啦 baby
入嚟我懷抱
俾你感受下人生嘅意義

比你呢啲人日日叫春囉

正